屌奶星 依家d雞唔比人玩腳都有

帶左套私伙OL裝去，隻雞唔肯著

隻雞點知你套衫乾唔乾淨

好唔好玩

好貴 5年前食過 600蚊 第二次已經800

ssp yoyo 呢

ching call酒店g咩都有得玩啦

戒緊叫雞

Ching有咩方法叫酒店雞

go141 尖沙咀

唔玩sm

有冇靚雞可以sm我